祖雲達斯來季最佳嘅陣容

正選：保持原狀

避孕套球王擺後備，即刻攞冠軍
提子個歐國盃係咁攞返嚟

反都反得高質d啦

我最鍾意避孕套球王

鬥心避孕套加油

比d心機咪咁hea好無

是但啦
都俾人掟咗去啲無人睇嘅聯賽

過多陣就收皮㗎啦

阿朗決賽做後備勝率係100%

呢個數據真係無人能及

保方都冇點原陣啊

真心

意假啱哂condom仔

因為冇乜人會留意佢 唔知道佢而家廢成點